有冇玩8線既朋友？

你聽開咩？黑鬼？Periphery? Meshuggah?

玩7線
Tesseract 黑鬼

已經聽到冇野聽，有冇咩介紹？
我先Tha acacia strain

玩七線， 聽beyond

Rich